復仇者聯盟4 終局之戰 流出影片文字版懶人包 [嚴重劇透警告]

條片講左好多關鍵劇情 同 show左好多精彩畫面
唔想被劇透既 請立即離開

隊長講 Avengers assemble 果幕正到呢，我J到出血

Okoye 我記得好似冇化灰？點解會同黑豹同豹妹一齊出嚟嘅？

去戲院睇咪知囉
我買左24號8：15 isquare imax

好似好正

分工合作？黑妺去搵人？

我24 號 12:00
好想快d到24號

比戲佢做姐，明明半路人，之前比啲女權講到擺埋佢上poster

如果assemble個下大聲講加埋雷鳴就完美喇

屌你老尾，4分鐘雞皮冇停過
唔係吹水引戰
但呢4分鐘真係好睇過dc好多戲

比人del左 有冇back up

同求

youtube search avengers endgame
set限 一小時內上傳的影片
慢慢搵
而家每分鐘都有人upload緊條片上youtube

岩岩錄左留番自己j

我都有backup

之前都有人講會唔會個do you trust me 係同以前嘅ca 講

係
正片有spoiler話ca答佢no